兄弟做左傳銷可以點同佢講?

如題

叫佢訓身去做

精神!爆數!

係做埋中牙傻系

無兄弟做啦仲講

有錢齊齊賺 join ok?

多謝各位巴打回覆
認真佢為人唔差 家庭都唔差
人都係醒頭話尾 但係好地地佢做傳銷
我係諗唔明真

人生改變！成長！力量！

幫佢買貨

點樣說服佢回頭是岸

咁事實佢同個醒字拉唔上關係

做傳銷，有今生冇來世！

唔sell 你既話大家當冇件事

屌你老母

我有朋友都係，個人經驗佢係唔會聽你講，因為佢內心已認定傳銷可以賺到錢，只係你哋班人唔識

你試下認真屌佢一兩次就算，再多反而可能友情破裂...

你唯有等佢蝕錢死心然後夢醒

有朋友都係 做安利 同ecosway
呢d人都係少d同佢地出黎

叫佢跟你返大陸發展「陽光工程1040」

系你老母

戇鳩仔字都唔識返去讀書啦

特登引你呢d戆鳩真心膠出泥挽